政府亂DQ人單新聞變咗批鬥泛民大會

屌你老母，唔鍾意泛民嘅言行舉止，咪撚同投佢哋票或者同佢哋反映要求改變路線方針囉。屌，而家港共政府咁撚猖狂，又冇人去屌，屌政府啲Post 下面啲留言全部都係話泛民點點點泛民點點點

咁同啲 大陸人屌國民政府抗日好垃圾 ，國軍冇撚用 有咩分別

兩邊一齊屌

佢地當日扮睇唔到就預左有今日架啦

廢，唔夠打同做樣R撈係兩件事黎

喂, 誤導支持者, 不停向支持者洗腦話習近平係明君, 叫支持者比D時間習近平
結果習近平就DQ晒新生代泛民
條數點計呀
邊個負責呀?

早知今日 何必當初

>
#2 Romanov • 1m

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

我幾時叫你含淚投泛民

你老母俾狗屌

飯民之惡大過港共啦 點解唔屌得

如果我唔屌老泛民, 班老泛民第2日就會先幫習近平割席,繼而再幫習近平維穩 又會LOOP多次話所有野唔關習近平事, 唔係張德肛自把自為, 就係港共自把自為
次撚次有大鑊野就會9秒9衝晒出黎幫習近平漂白, 吹撚到習近平仲神聖過耶穌
建制派負責幫習近平攻, 你老泛民就負責幫習近平守

我而家屌老泛民, 目的唔係要屌醒班泛民老野, 而係要屌醒班老野旗下既支持者
點解唔可以屌?

一年前班撚樣有無為梁游出聲
成班泛民响立會前跪玻璃先講啦

泛民之惡大過港共?

而家係泛民DQ人?英國人權領袖羅哲斯係泛民拒絕佢入境?係泛民嚮香港叫你尊重國家憲法同人大?

屌，佢哋幫梁游衝入會議室又幫佢哋講說話，呢啲叫冇為梁游說話?不過的確啲方法都係傳統左膠方法

當年邊個走去機場抗議戴卓爾夫人, 話三條條約無效

話要「回歸」支那？又失憶？

我開呢個Post目的唔係幫泛民，而係想你哋屌下政府

屌港共有咩用？親共既人唔會因為你屌多左兩句 之後反省繼而轉呔 如果你咁諗係你天真

但係飯民每次一到選舉就衝出黎用一張又一張根本唔會實現到既空頭支票愚弄同欺騙群眾 呃果班不問是非只問立場既白痴選民繼續投票比佢地永續社運 打壓本土思潮 將所有唔係企係佢地立場既政團或者人士打成係鬼 最賤係佢地仍然相信中國 相信只會換個君主中國就會變好 仍然抱住依種思想
在我而言 佢地比共產黨更惡毒 所以一定要屌死佢地

攘外必先安內 內部入面矛盾都未解決 點一齊抗敵 何況泛民係民主負資產

咁你叫飯民做番啲令屌佢既人有番信心既野囉
DQ晚會唱生日歌,立法會外抗爭打卡post fb 之後honeymoon
仲講咩信任

咁舊登08年咪又係支持中國，咁耐嘅嘢都攞出嚟講

不過返去正題，我開嗰Post目的都係想你哋唔好因為泛民而唔屌港共

本身已經絕望
仲有班令你更加絕望既所謂同路人
你會屌邊個

我真係唔明屌港共有咩用
我係一個親本土反飯民既人 我係親飯民朋友面前痛陳飯民之惡 經過近依幾年係有成果 佢地起碼唔會再投票比飯民班仆街呃飯食 我屌飯民達到我想達到既目的
但我屌政府 我有咩可以實際做得到？除左發洩 我唔認為你可以從屌政府達到任何目的

屌

泛民定義咁廣，雖然之前黃毓民追擊民主黨 長毛屌司徒華癌症上腦，但定義上佢哋全部都係泛民

總之群眾支持幫手制衡政府，無論泛民 定 本土 邊個上都冇用

不如樓主慳番啲口水永世投敗民啦
洗乜抗爭姐,每4年票投販民咪得民主永生囉

冇叫你投泛民。只係想你維護返自己嘅權利，阻止英治時期留落嘅遺產同香港嘅自主權慢慢被斷送

又見扮民打狗出帖SPIN做DAMAGE CONTROL維撚（文格極似肥佬黎班狗，eg.細良！)，咁撚厚面皮真係笑到碌地！！！

你賣得朵"扮民"，又係我地用票Delegate既代議士，回西後一鑊仆街過一鑊，咁多代俾班搵食戲子如支徒華李華明etc，大中狗學畜媒畜如菜菜子吳志森燒時間昆意志，咁都唔應該屌？？？

以後全家改投民賤聯

泛民為咗個議席已經發晒癲，你覺得佢會聽你班後生支笛

而家泛民班人垃圾到好似乞求俾佢入閘
屌，人地要你做狗先俾選，好心班友俾少少骨氣話唔撚玩

08年已經十年前唔

唔好意思 民主黨無
區議會無本土一定投廢票

係抵屌
幫你唔到

樓主泛民打手